問dgx : 想借用<願榮光>

小弟係美國讀作曲
想用呢首歌個錄音黎做其中一份電子音樂創作材料
想得你同意，或者有咩procedure要看做?
Thanks!!!

Pish

YouTube 咪有佢contact, 仲係到問

搭單問dgx巴有冇考慮搞個Campign叫外國人唱榮光然後剪條片宣傳吓香港

非商業就歡迎二創 落返原credit果堆&版權

咁我credit放係program notes度，多謝你!